年尾啦,想出pool嘅絲打快d入黎留個tg

好快有巴打聯絡你,俾d機會大家吧

push

@freefuck

@crrto
我很可愛

睇嚟絲打們都怕醜